［集思廣益］一人一個交稅方法

我只係想提大家記得準時交稅

千祈千祈唔好$1$1咁交

唔好唔小心交多咗$1

請出招

如果大家開獨資經營, 唔小心蝕左錢，記得claim返 personal assessment

See example 2

經濟咁差，都鼓勵返大家全民創業

有啲咁嘅兵法

巴打有啲料到

交過學費俾稅局咪識多啲囉